武漢市入院中的60歲男性日本人死亡

武漢市で入院中の日本人男性死亡 新型コロナ感染か

呢隻病真係老人殺手

好似仲未count落武漢肺炎case

客死他鄉

唉慘

第一個日本人死亡個案 好似係

武漢醫院有入無出

60代應該唔係60歲，係60幾歲嘅意思

Yes

日本新聞狂報

謀殺國民 宣戰未

中年殺手

武漢で入院の邦人男性死亡 新型コロナ疑い

仲係高度懷疑，未當肺炎確診個案

NHK新聞

七七盧溝橋事變

大家都有120歲命

依家死一個人就話係悲劇姐
如果將來死一百萬人 一切都只係個統計數字

點解唔返日本醫

煲大佢，國際事件！

日本人性格，知自己奶咗嘢命不久矣應該唔會想回國拖累自己國民

封城 走唔撚到掛
屌邊撚個想係鬼國醫病

都唔使特登煲已經係大新聞

日本人性格唔添麻煩
反觀支那狗

日本外務省有撒僑

Mola Mola

係撤僑嗰時佢已經病到搭唔到飛機

日本仔+1分
奶共

話說一單花生新聞，日本負責撒僑官員上個禮拜跳樓自殺

日本撤僑飛機出現感染者 37歲負責官員跳樓自殺(圖)

日本人，報仇！

睇得好爽

番去會感染人

Binc

nice

真

Now

求救!!HA po被藍絲攻陷
醫護俾人插到變蜜蜂竇

其實咩病都係恰老人，老人復原能力慢抵抗力又差

快D散開去, 日本人要反抗啦

佢地冇所謂啦
日本好愛中國的

係
繼續武漢加油賣口罩畀佢哋

另外仲有第一個美國人死喺武漢

Yes 上面now都報咗

線些依哇後面唔記得左

肺炎好易走

銀髮族

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

本身好多老人都係某d 病併發肺炎先走